俾男仔已讀不回算唔算好失敗

好撚失敗
比個男仔瘋狂已讀
係咪應該要屙督尿照下塊鏡

This

我唔會已讀你架

係
成日比人藍剔
不過唔好抬高女人當自己女神
做朋友既男女都係一樣咖姐

IS

好似自虐緊咁而家
愈已讀我就愈搵佢

可能本身就習慣遲覆，唔好用自己嘅標準去猜度人地

遲左成半個月
係咪出左D咩意外

我話比自己聽
就算有幾大欲望搵佢
都事不過三

不過如果真係岩傾有意思既
你唔搵佢佢都會搵你
你覆佢句哦都會搵話題
無意思既你搵佢一百次都係唔會覆
以前就係太唔要面
一頁對話都係我
最後落得過街老鼠既下場

咁諗都岩
但我已經深深墜入左情網
控制唔到

我知 代入佢角度就知佢根本對我無興趣
佢覆我2句，我覆佢5-6句
無尊嚴

及早抽身
無邊地獄黎

我明
控制下自己啦

我都係咁
我覺得自己好唔知醜啊

女仔主動真係唔應該

俾返啲尊嚴自己

明知佢唔會覆 仲不停睇佢幾時online

GAY

成日STALK佢IG

Your face?

好hurt啊

咁可能人地有對象或者你太樣衰

應該係 好HURT